iphone終於用到八達通了！

好方便

好好地一部iPhone，俾你搞到咁

又幾勁喎

真係方便左好多

好樣衰

IPhone 狗也不屌

屌你老母啊八達通

好撚高科技
有無人知佢點做到，背後係咩科技support

瞓咗幾耐？用咗好多年啦

仲用八達通？
拉

用家問題
根本一早就用到Smart Octopus

Apple daddy

正
原來仲可以咁樣做，真係大發現

好先進

樓主記得出左apple pay八達通 唔好轉入部機到呀如果唔係嘥咗個咁好嘅設計同個套 就好啦又嘥錢

根本冇必要用smart octopus，手機殼有卡套已經夠用

用左好多年啦

真係劃時代

真係用到？熄左NFC?

push

5年後可能有, 宣傳用高科技 ,
舊科技 包裝成新科技, 係佢賣點

而家係八達通玩嘢
其他地方一早可以入當地交通卡落apple pay